[正能量] 入黎擺低自豪嘅事

近日太多大事發生
社會本身問題都多
好多人都情緒好低落 好大無力感
覺得自己好差好卑微
我好希望大家唔好步入情緒病嘅陰霾
因為我知好痛苦！ 及早抽身！
情緒好 鬥志都會強啲！

依照小弟歷年黎情緒病嘅親身體驗
放負同圍爐好多時會更加唔開心
我喺Reddit見到好多人都係post自己生活上嘅”成功”互相鼓勵
所以想帶依個風氣過黎

其實你好有價值！ 好叻架！

唔需要係好大件事
小事即可 例如:
Hea左一年 終於的起心肝搵工！
平時好怕人群 但今日去左上興趣班！
好怕醜 但前日夠膽同個service好好嘅侍應講thank you同臨走Say goodbye

啱啱開喺健康台冇人理